[PS4]Monster Hunter World [55] 明日花世界第一

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。

Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]
[/url]

留名

有冇人打冥燈

1001比D手尾開POST唔該

想問下新活動
三兄弟係咪得RARE 4/5 既珠
同埋雙麒麟係咪無特別獎勵

斬裂彈改弱？

ok

我想打 你有埸?

冇場 得27hr

咁我開 我有2埸

好似有人死左次

ok!

咦係啵

7tBzYt4HtaB8

屌 之前仲打得咁辛苦

心眼珠!!

番緊黎開歷古
但我可唔可以練太刀
頭先第一次玩
斬隻炎王龍都要12分鐘
覺得自己好垃圾

除左攻擊珠，我諗我差唔多齊珠
超會都出多粒比我，夠洗

彈驚 等我陣

你定啦
我地HR加埋差唔多四百都連炒三場

我有次有5場熐燈

HR平均...

有冇人知龍人練金係咪唔會出到rare6以上既珠

Full左

1貓juno

出過超心

呢一貓留比我ok？

咁我去個新集會再開

你地唔貓就贏

用大龍脈石個個會

我唔理 我要試擋山田掌

本佛尊會復活你

3分鐘ko佢啦

6x8C8KjTHkbb

大劍定雙刀好

點先可以易d刷到龍玉

有冇巴打分享下太刀配裝
我依家攻7 弱特3 超心3 精神抖擻3

求巴打些牙

唔好諗著打到就會布月

Carry就好

銃槍區
方便玩銃槍嘅巴打入黎交流心得
但要搵人幫手打就盡量返黎呢邊

我唔carry的

4星任永撚遠clear唔到

普通龍玉 開調查打土砂泥魚 好易 多到賣

出面個d武器討論做乜鳩野 每樣武器都開個post 連登武器人口普查呀

竟然要5分鐘 我覺得自己係0

斬斧想轉玩雙刀
有冇人有無強走既雙刀裝推介一下
或者食菇雙刀裝都得

雙刀係咪用雙屬爆破最通用

講起普查 隻龍人係宮方統計緊最多人用咩武？

5“18 廢唔廢d啊

係咪有d鬥技場未開（未捉過）
我之前漏左隻下位骨鎚無捉過

好撚廢

4星任clear唔到大部份人都係因為未做珊瑚既貓裝任
我諗你都唔係例外

因為有我係度9fing

有冇巴打用緊Pro手制

感謝巴打！

我洗估都知

第一太刀

開post集中討論有咩問題？呢到咁快推完一個post 又唔比人開post咁惡

Btw我諗應該係真係官方數字黎

當你唔想要既時候就會一打打咁出

渣ga

有冇話要下位定上位？

玉要上位

又開到1貓馬仔 不過4格

太刀

加弱特果粒係咪叫痛擊珠？
要刷歷戰先有機會出？

刷角龍隻角順手出好多

試下留比我無限斬裂流

天使萌世界第一

lm 等合集

可能我小上水 格離生態post話呢到小圈子

3BGD8ZxLHYPn
冥燈-3 求巴打幫手爆角 小弟爆唔到

古龍寳玉世界級難刷

可能好多新手入黎問野比人屌掛
好多伸手黨被屌都無可厚非

想跟，不過今日上堂上到9點

有冇人carry 3格歷古炎王
可以打5次

好啊

連機打仲慢過單機野
係隻game問題定隊友

仲差30秒

要再快可能要拎弩

開埋強走鬼人打一次先 無理由

唔好麻佢 等佢生白刺 射弱點

-3

h

連機4個人血量點同

三兄弟個任唔知會唔會有靚殊

有興趣

Jerry sick ball

轉雙刀快，但高風險

想問隻GAME有冇得轉性別
我見轉樣果度好似冇得轉

大家覺得寵物毒定麻好？

-2

麻 麻到用超解應該痛過毒

still -2

好彩我無死

啊屌你老母又知我盾斧喎

但感覺毒左隻野無咁癲

感覺呢場得

好多人都認得

-1

斬到真蓄幾下，好撚爽

耳塞珠係最大個size 仲要得1lv 護石最大升到3lv
升到5lv咪姐係要兩個大位？ 好似唔太值得

利 棍

成日麻緊果陣暈/暈緊果陣麻都好心痛

有進步

痴線既咩 因為你快左成分鐘

無睇到，幾分

試下再快d？ last

3“32“20

成日都有我同你講盾斧

跟本滅盡就同智障一樣 用高火力打到不停訓地 完全唔洗驚

可能之前我所以先遲

互相超解吧

佢唔跳走好好多 我要跑好煩

歷戰風翔龍 15分鐘 4格 2貓 3mpT8a4evMKB -3

夫子明日花拎世界第一點睇

啱啱上hr 50

歷戰古龍係咪都係係沙漠執腳印就得

MHUniverse

我都係盾斧佬

貓仔任第一時間清晒

應該係下位骨髓龍未捉

想比人carry 差一隻古龍先可以開不動個任

同太陽係東方升起一樣

我知，琴晚唔知你有無睇到

我用真男人嘅方法打敗左麒麟

Push

我有個

歷戰風翔龍 15分鐘 4格 1貓 2人

之前我地唔係試過3''04''91

見人講輕弩速射，想問下屍套果把係咪唔岩玩？
有冇推薦

呢場再快d

真係好快

幻覺黎

笑撚死

好波 真男人就係要劈死佢

個個想快唔回血

其實玩盾斧既係咪遇親同好都會同對方講互相超解

幻覺黎姐 嚇我唔到

有無巴打玩雙刀
應該點上？

咁操蟲棍咪...

得 唔汁直接r人打都得 r到咁上下就有

大爆G

Ok thx

炸佢老母西

一定係有人回左血 小左個輸出
邊個回血邊個就係鬼

你追求咩

好難合 無料
成日種其他野

訓練場係邊

係歷戰奇撚度執番廿分鐘腳印先打，完場有7,8關歷戰古龍
利申：單機撚

我巧似斷左

玩毒效果好唔好
通常攻速都係玩特殊屬性

笑左

又出事

我就黎笑死

喂 唔公平既
樹呢

我地互相吸對方精華

已經比個風卡住打唔到 再黎個tamama沖擊波

邊個再死邊個係契弟

仆街 體力珠大法

過左啦

歷古團今日玩到幾點？ 我7點玩得
有8場屍套 3場馬仔 5場juno

互吸

即刻引左個基佬

一見到啲食物委託就唔想做
但見唔到clear個字又苦惱

我打到星期日晚就訓
100hr 我黎啦

早就已經用200血硬接 試過真係返唔到轉頭

4個人打仲慢過單機打
除左好惡搞個d 我都係做單機獵人刷料算
部位又難爆

但你效果中一次就廢左個效果

玩埋呢幾日開始返工

想問過左主線冥燈之後係咪就可以打雙爆鱗？
點解未有得接呢個任既？定係要清曬自由任先得

3yBReCvtsxiX
金調查Juno 熟手刷4場

要hr29

唔該晒 我都無捉佢

可能爆佢骨太爽

屌 我錯

屌 風壓啊

Thx

我地點解會落到如此田地

契哥們原諒我

唔知

呢個場係真係難打既 樹又多地又硬

下位當時應該係懶得捉
廢事晒料

頂唔順 拎弩周回下先

last 1場3格 機不可失啊

刷唔到屍套牙

無輕弩可以玩d咩武器易上手?

利申： 弱智反應慢唔識連招

屌你老母場場貓既仇恨

唔撚食了

有冇ching幫手打櫻火龍

屍套拎黎混咩
而家衝HR先

仲有無位

仲有2個

wait

Thx 歌鳥風月巴打 我一入場就送貓

入左

小事啦 我都成日貓啦

大劍 打一擊脫離

唔該晒岩先冥燈3位巴打

4uyANwy28Ymp

轟炸機x2

我知我廢 長期收刀合閃等你地打

屌我好易斷
唔好意思

想轉輕弩 打左起馬十場都唔跌牙

同fd初見冥燈（其中一個打過） 三次都食地爆天星 佢應該嬲到震

真係唔好咁講 有邊個未貓過 之前全部hr90up都5貓

街場個兩個都冇死 唔係就比我troll咗

我地係咪要定時輸3場覺贏到

先贏到

仲衰過拋公字

成班人都貓下貓下

今場就好順

操虫棍 弓

成班派膠

得返d2格 打唔打埋？

打

又有金卷換寶玉

我有炎王3格

留住今晚打 ？依家我個邊有4個

我覺得hr100上都要有貓車權利
唔準笑

有冇歷戰團

獵人貓車平等

唔緊要

sorry 包尾手制又無電 同埋唔記得帶大爆g

Thank you

我好少

我都唔記得帶

好啦

遠攻不了

我玩左140個鐘都係得hr65 想知你地點衝

啱！我玩得耐，唔代表我玩得勁

有冇歷古團 我自己都有唔少調查任

好彩企得遠唔洗貓
同埋原來我得返1場金 你地有無

歷古既調查任

佢地刷9星歷戰古龍 你正常打追唔到
65都好正常

160小時104hr

我都有刷

點解係競技大會入面咁易比人打暈

鬥技場啲任 打完某隻怪 之仲後係咪要再捉番佢先有得再打 ？

新手想問而家輕弩斬裂仲勁唔勁?

諗緊整唔整飛雷輕弩好。。。

係都整火龍

斬到把刀變黃斬

斬裂依然係輕弩最佳解

今次好似好快 幾分

我我發現唔跑原來高傷d

火龍好d? 網上d人教雷龍?

你真係好撚勁 你撚雙刀仲勁過我

實不相暪 耐障珠x3

係啊捉一次打一次

成個下晝向道打lv49個麒麟任
仲未贏到

巴打好堅持solo?

hr49喇
但唔敢打奇撚住

輕弩係咪nerf得好勁

你仲想打幾多場？

雷龍易整d咁解，勁就火龍勁d有會心

仲可以繼續刷hr

無啊 我諗住長打升HR 好似升得最快又最易打 啲料又點都有用

琴日追post見到你地講角龍盾斧加無擊珠係暫時最勁盾斧，我想問下有冇話仲有配咩防裝咩技？

鋼龍求幫手
mBxJZxn3yre

我想問近戰有冇得較遠啲視角架？ 成日都係勁前乜都睇唔到#

請問個d看破珠 超心珠係所有歷戰都有機會出？
定6星怪既歷戰唔會出一定要打7星8星怪既歷戰？

果d龍脈石係咪得鍊金一個用途

岩岩上位用咩裝易整好用？
用大劍

今晚有冇歷古團

我諗應該係rare5既鑑定珠就最易出返rare5 rare6 rare7都有機會不過好細好細？

最後一場極速完埸 笑死
冇哂了 下次再打

成場都打單位數 唔知做乜春

熔山夠你頂到打juno

我金定銀都無所謂 純粹想升HR

好似仲有兩次

長槍好爽 下下都60以上

又無尖牙

而死SER?

屌我想要多粒耐瘴用返雙刀

死左ser?

只中一次？

想問 客製強化係咪可以不斷疊上去 (英雄龍脈石)

屌 我好撚慘
岩岩比佢打左落水 之後暈左 比水浸死

R6 3 r7 2次 r8 1次

無事 再入
點開11定16區？可以一開波就到

我d古龍任唔係15分鐘就係30分鐘 係咪個game壞咗

唔該兄弟

30分好易姐...
15分 失誤唔係太多都過到

你跟我入過 應該會見到有任？交左貨就開到

極速

有冇弓手靚仔巴話我知你套弓裝點配？

再研究下先

有冇人有麒麟2格開黎俾細佬汁下腳印

sorry 最後一場最後一貓雷左 超解完佢就大招

算易整
換番體術珠就係
弓隨便換

姐係要打勁d既歷戰龍
毒妖蠻惡個d無撚用

子彈變到靜係可以帶30粒
攻擊都明顯feel到唔同左
打完翻下屋企都可以玩下既
利伸尻up

有，自己入setting較啦

30solo冇人雷ok嘅，多人仲難
15就要主動出擊啲

以前啲15分我都係用斬裂過

歷戰好難打

有無人打冥燈

d西水好撚好飲

3t8JQnNCfZ4M
冥燈-3

無限鬼人

屌有隻怪中文名叫芳亦龍

夠既 片手單人十分鐘出頭就打完
四人就更簡單啦
係要小心比人秒

好撚勁 教我撚雙刀

教埋我

即係無得疊加，條龍中緊一次個能力就廢左
同埋扣得10血

雙刀係咪唔會比隊友打到...
係既就有d吸引

巴打我轉去打冥燈

會比輕弩射死

冇得疊
每次效果減弱/難觸發左

都唔係嫁 鎚同太刀

我地仲繼唔繼續?

差幾遠下，少左2hit又低傷左2-3點左右
無咁易打到條龍訓底
不過應該都係輕弩最勁既子彈
而家真係打奇撚同爆部位用

佢buff左通常同貫通即係叫人玩重弩啦 個屬性彈又buff得唔明顯

銀調查打唔打 我仲有

jerry巴 佛陀巴歷唔歷古

無所謂
但係多數多人

我可以

唔要咩強化龍箭個啲？

限制多左囉，唔射弱點斬裂好似R痕咁，比散2中晒差
唔可以齋用斬裂斷到尾
貫明顯密左
通常屬性冇用開唔知
其實弩本身係冇nerf，只係唔再斬裂冇腦射

啱啱睇人試過通3痛左

咁我照接 反正我都係刷HR

我呢套滑步黎 單人打
算係平均d
龍箭特化我仲試緊套野就唔放出黎啦

食飯

好似已經好多場 都真係乜撚都無

斬到變黃就贏 把武原來係計時器

但得番我地2個咋,一係抖陣先

唔準磨刀

著不動既時間就係我最強既時候
Btw 次次打到黃斬就贏，無時間磨刀

佛祖係唔係食飯

打一場就出火龍玉 邊有動力比我打埋果3場

有冇人刷角/黑角

終於有好野
貫通珠

我想要啊屌屌屌

3yBReCvtsxIX
銀滅盡 4-6分鐘團 刷HR

打左咁多場，最好就係達人同超會
係唔出攻擊

仲有冇

我乜撚都無

仲打唔打
唔打我去刷火龍玉

係

佛陀唔係食飯？我開住先

達人無傷都有5粒 但一粒超會攻擊都無

你地夠人你地打啦

想問下耳塞珠有冇用
打歷戰出左粒3級

入唔到

尾2個i黎 細階 sorry

唯有搵人代替你

小隊c套3格－1

會有佢用武之處

暫時睇輕弩其他彈buff撚完都係仲廢過post nerf斬裂
通3話就話buff到好痛但玩落就知痛苦 唔貼臉打弱點射出去扣1扣2

咁多人話斬列彈開近戰
咁4個近戰打有雙刀咪一樣比連技打中斷技 大劍一下打飛夠斷技

有無巴打幫打鋼龍主線

又有BUG
我撳撳下心諗點解可以係個箱到拎30粒去袋到
點知有得突破上限
capcom ho ball

其實弓勁d定輕弩勁d?

Juno mBxJZxn3yre

係 所以屬雙刀唔太好用
反而推會心比例好

唔知做乜入極都入唔到父親大人房

主線鋼龍 7ktdyZXXHWQW

有冇大神可以分享一套完美既龍矢要咩珠都唔怕
新手想學野

3yBReCvtsxiX 無爆人

太刀用緊r2唔會俾人斷
但係淨係會俾斬裂斷
有時仲要斷埋我登龍劍

無人打歷古

入緊黎

有無人刷juno呀
mBxJZxn3yre

斬裂太勁 射完第1下中弱點就得
散彈3貼面射都未必次次中哂弱點
通3玩重弩好過 輕弩個射程

有

推，新玩唔知d資源投放落邊種好

砌完套滅火龍混裝都無野好做了 升到49好過

wow 左 更新完身上本身有多過30粒就會咁

3pXutEuFpnaP

我入 等埋

重弩玩貫通玩邊把好

玩唔同野嫁啵 睇你鐘意邊樣同順手多d啦

開

如果係一星期前你就發達

下把練咩好
雙刀 劍斧 盾斧 蟲棍
我想玩鎚又唔出英雄石比我

下 咁即係會打個陣會變返30粒?

點解發達？

重弩一樣難受 而家係得貫通好似好少少

爆鱗龍身都埋唔到
重難打過個4隻古龍

-2 有無人刷～

ME!

睇黎無人 算了 抖陣

我都抖下先

終於HR49 刷齊大劍裝先去挑戰奇撚

衝咁快做咩 ？？

跑得快 好世界

撞我丫啦

屌你3粒 我2粒都係換返黎

攪唔店 抖抖先今晚再黎

我都累了

有冇人打歷古 我開

去刷火龍玉先

join

ME

Juno場已開
mBxJZxn3yre

用上面jerry巴個code

屌你班仆街講到張調查票好撚勁咁
原來咁既技

點解你地咁多時間玩
係咪又唔洗番工又唔洗番學

不存在

想問下 歷戰古龍有冇可能喺HR50前開到架

我

其實有得揀我寧願返工返學

麒麟hr49

有冇巴打有雄火 蒼火金格可以一齊打

R場 自由有歷戰屍套

3pXutRuFpnaP

無嫁

全職獵人?

咁自己開呢

無得疊傷但中毒時仍然可以累加積蓄值
即是keep住打即使積蓄解發點增加
仍然可以做到唔斷毒駁毒

至於傷害有多有少一般係每2秒10傷
直接比較好難
但好概括咁講我會話solo 的話毒輸出係相當可觀的
multi 其他屬性會比較強
因為一麻就有4招大技
一眠就有8個大爆

唔係限左50以上先比參加？

無 正常歷戰都係要HR 50 UP

哦…即係要過咗HR49個奇撚先開到歷戰古龍(自己)

home office

今朝更新完已經有人發現
仲有人整左套裝係for無限斬裂彈

個個任14 only 成日同fd打 係無珠咁解

jerry四格屍套唔打？

去J返PO先

你好想打？我沖個涼john得唔得

簡單講 9星自由任即係歷戰啦?

岩岩開機咋我 等埋你

入緊

想轉玩雙刀 有冇話邊把好

join埋ok? 我都有d歷古調查任

今晚俾我john plz

有無人帶刷juno 求帶

有無場架

用緊xbox elite加轉接器 好正

櫻火龍求幫忙
啱啱玩左雙刀一日 盡力唔雷..
63RKWkfFybDD

無限之彈製

達人煙筒我跟住攻略 6星任開始做 但點解去到左手邊個學者嗰度冇任嘅？

滅盡刀打古龍

水 : 神聖劍 / 泥魚
雷 : 飛雷 / 麒麟
冰 : 鎖鏈(風漂) / 冰炎(雙屬)

若果你純物攻就另一回事

我在???小隊集會開不動衣任 有巴打可幫手打嗎~?

屌你咩一件武出一個post係點撚樣

真
堆人都有撚病

又話有歷古

我打緊歷戰慘爪即刻走場架

心好淡 都係打sos場算

用集中會唔會射龍箭快d？

等緊jerry巴沖涼

Ok

咁我執下腳印等

法國D鬼佬玩MHW真係好廢

三兄弟活動得D廢珠

點樣刷冥燈龍係最快
同埋有冇冥燈龍既調查架請問

個活動任叫咩

屌鍊金錯手賣左無擊珠

有無人速刷juno 升hr?

慘得過我
我之前唔小心賣左攻擊珠
琴日先知有得刷珠

點解協力完個表唔整個最高輸出

開子彈post

我一定場場最低比人屌

因為呢隻係「共鬥」
唔係比人打飛機GAME 好似係

會有比較
無仲開心

笛：這些機會不是我的

比你知道又如何
街場 你唔會再見到佢地
自己同FD玩 人地最低 你係咪唔同佢地玩
你最低 人地係咪可以厭棄你

BTW 當然一隻一齊打既遊戲 有呢D元素 會玩得開心定唔開心多

比較就冇咁開心架啦，大家fd一齊玩笑下大家冇咩比較先好玩

咁如果點解要用冥燈龍既
相比較滅盡龍

有無巴打出過底力珠

未整到挑戰護石2 無龍晶

你咪mk太刀

講起又真係無見過

咩黎

火事 ((好似係

底力珠【2】 Rare 7

純粹想知自己打成點
唔係話想笑9人定點
好似蟲棍咁
空戰係咪就無輸出
唔洗下下自己計住姐

大家啲R7珠打咩出？
調查任？

有無冥燈埸

歷古

淨
係差匠珠 而家

要HR50?

點解改完個short cut 入到任又變返default

匠珠我都未出過

我最想要集中同匠珠
見都未見過

炎王龍 歷古係咪咁多隻入面最難出任

底力珠有人用架咩 全部比我煉曬

刷咩先有強弓珠

me too

TA痴線佬

最難唔知 但最易一定係隻腐爛龍

我咁岩用緊呢把姐 正常梗係滅盡好d

集中一車車
匠珠得一粒 3窿黎

神手先用

Juno最難出 我成板歷古炎王

返左黎

我有3粒匠珠
但冇裝填珠

ok開波開波

我有兩甩

我出左去食飯 今晚仲要去唱K
我想屠龍呀

你地點刷足跡開任？ 開個歷戰任跟佢尾拾？

強弓冇用
滑步上唔到lv4
要儲先去到lv4
等佢上到lv4 我不如龍箭寫佢

教埋我 已經灰灰地

有k唱咁好 我好耐無見過朋友

入啦jerry

真既咩 滑步剛射唔係有6箭？

估巴琴晚做乜打打下唔見左

你係jason?

有一粒

比人入左 咁你地打啦

yes 如果唔到咪刷住普通歷戰先囉
姐係紫色調查任

廿場火龍調查都冇玉

你地約左你IN~ 98

俾人叫左落去買野食 買完野食番黎就去左帶岩岩買驚既friend

之前打歷古炎王出過一粒

short cut跟道具組合
你應該讀過組合

推

3支棍去唱K

兩金兩銀juno爆角，帶大爆G
4tLXBdWffCD3

即係我執完之後要save 埋落item組合度?

你就好啦 我又約下人唱先

01749巴答左你

是的

你都HR110幾啦
出去同朋友玩下啦
我93都頂唔順了

睇最高傷有乜意思
勁咪拍段solo片share
同人連機實有意外有人發揮唔好
有得睇你輸出低，你認自己廢，定你要搵藉口俾人打到跪低？
實在mh好多人都係爭位打，斬裂不過出頭鳥

on99嘅設定

因為會牽涉手上有咩道具掛

唉 搵唔到工真係唔多想見人

唔好咁啦 仲有巴打們支持你

Lol

SOR 比人掉左落水..

我見到

Jerry既歷古任刷到有250個響手未

Jerry黎啦 貓左

強弓係加一階儲力我冇記錯丫嘛？
加唔加剛射我就唔知了

無啦 你地咁好人幫我清點儲到 雖然都仲有10幾個

唔係齊人咩

你開啦 我join你

冇左得返2格任

比d時間我 開左一場有巴打入左黎

我2粒都有

有無鎚裝分享下

日日睇追加內容都無500萬果個
有無人拎到？
同埋有咩送

好似禁登入度黎？

strong back

我開啦

姐係就咁係三角形入登入加成就收左？
定係係管定度拎嫁要

Jerry你5lvl果招技係點樣發動

4格歷古炎王 15min only
求carry

力量解放？
好似係隻野對我住紅色alert5分鐘／受傷多過180血？唔係好知

炎龍寶玉難出到

今日個六百萬10個堅凱玉我等住要啊

紅玉先難
23場唔出

廢到我 想quit game

玩下姐

點樣為之紅色alert 再黎過啦

炎龍係炎王龍個粒喎。。。

個標題做乜鳩

小地圖個度 佢有攻擊意圖就會係紅色 黃色就係知你係度丫麻

梳 睇唔到食緊野

囂張

更新完都係無500萬份個獎勵 要做d咩架屌

i mean個game飲緊水又好多毒氣冇留意佢噴

街場唔用閃光彈

我一個人掉晒

我入game 禁三角形拎登入獎 然後就比埋我wo

眠爆係咪要將d大爆g放後d?

打極都唔出炎王寶玉
想喊

想問點先可以種多d野
見人地可以種鬼爆炸菇

做自由任
佢會講有d special野出

有冇刷Juno爆角團

冇左輕弩
D人打屍套極速3貓
之前都未試過連炒3次任

你開？

Juno爆角團
6bA233PNXbih

我打下位巒顎試過.
自已solo 返算

鋼龍雙金有無人打

沒有輕弩他們什麼都不是

就算有輕弩我還是什麼都不是

哈 四場炒三場

有無話刷邊個
定係刷多d就有

岩先又貓兩次 廢撚到我 越高hr越廢

我開咗 你都未入

一星期前可能仲需要500萬果份禮物

但而家 d藥有成300個 真係唔撚洗送咁濟

無佛光照住係慘d

想問下點解個屬性會暗左用唔到

要屬性解放

多咗勁多近戰伏友
點呀 啲歴古要死幾次呀 刀刀打空氣

你幾時先肯同我玩

要點做架？ 我加工唔見有

屬性解放係防具技能

有護石／麒撚裝都有

jerry把弓客製咩好 岩岩攞到粒石

你唔係打緊咩？
我刷緊寶玉

有無人打奇撚

鎚裝已出

呢句係潤我既？？？
你有無玩弱特超會心個d？我就睇自己洗唔洗要多格黎放珠 rare7會加會心同珠位 rare8得c套弓同火龍弓已經夠珠位就加會心算

點解屍套弓係最勁

邊敢 我諗住你已經升爆晒

要打後d先有 thankss

高龍屬
易客製改造？

我想知 點先整到客製武
有冇detail少少
我打左勁多紫色既報酬任都係冇
得一堆大龍脈石同超會心珠

你要打咗粒猛者龍脈石出嚟先有得客製，猛者可以強r7裝，英雄龍脈石可以強r8

[img]

Juno調查任，要爆角，有2格金

梳 我是廢物

梳 打到崩潰

差少少就贏

笑我啦 笑尻我啦 我係唔會就咁放棄

就係個堆紫色報酬任？
值
但係打左好多都冇
得大龍脈石
有冇咩前設 利伸：HR53 做左上位麒麟同地獄9星

打完兩次熔山龍上位自由任
個任無左
之後仲有無得打？

會隨機出

一切都係運，係出嘅就會出

改廢斬裂放咗成班垃圾出嚟

平均90hr...

改完都繼續玩

改完之後我去拎太刀玩
原本3分鐘變左要打5分鐘

輕腦撚用返腦要少少時間適應

係呀屌 拎大劍全程劈落地係想點撚樣
我依家入人地場多 自己紫任自己刷

我都諗住轉
幫人含

有無歷古

玩返d正常水平既遊戲好無

依家仲斬裂太低效益喇
去斬人膝頭哥仲好

龍弓唔係仲好咩

53打咗好多

連登仔個個驍勇善戰 玩乜撚遠攻

屍套自帶2級石位 客強完仲多個一級石位
仲可以強埋攻擊

連登仔單手打贏三古龍啦

好多轉晒弓

用充能斧都唔撚擋先係真勇者

有咩弓好介紹

打唔贏奇撚

巴打各位好
我是走數撚
我誠懇地和大家講
我今晚會趕起曬成個素材表

Btw好多巴打睇緊

千幾粒斬裂彈

想打燈龍啊

更新左是咪bug唔到

客製加吸血抵唔抵玩？
太刀撚

6p8DpjK6CWkt
銀Juno 熟手刷HR

屌你老母街場一粒閃光彈都唔掉，打左幾場次次我掉晒13粒

幾隻蟲都唔肯出真係好撚乞衣

pokemon 佛陀 yura 唱歌巴仲係唔係度

要改口啦
平均100hr。。。

有無其他人 金銀銅我都無所謂

話時話, 閃光彈暈龍會唔會越暈越短時間 ?

點帶千幾粒

你更新前有冇帶多過30粒係身
冇就byebye

淨係知輪住掉佢唔會起到身

街場啲人好撚自私

咩龍 ? 飛龍

今日開會，依家先食飯，人齊你地打先，返去我解個自由同開第二團

搵我?

成日飛都唔掉，跟住跑9條街，個個都掟5分鐘咩都完

同fd雙刷juno
掘緊野多口問句 啊 會唔會掘到寶玉呢下
跟住掘到尾個動作係搵到稀有野 即刻出左粒
即刻笑到比個fd屌
我地用晒啲票都唔出 係比我掘先有粒

會愈掉愈短時間，但係一定會食一下閃

有冇巴打打啲新活動任

一下已經夠，但啲人完全唔用，有得種都咁

6fNhmtjXQuE7
求巴打幫手過juno

打左，無乜特別

發現新大陸
原來樹頂有地洞陷阱 可以困住飛雷龍

carry下小弟得唔得啊

係唔係有歷戰打

想打下任啫

我休息陣先 打左成日

有無巴打幫過奇撚

廢青真好

HR49 俾奇撚打到喊
淨玩盾斧 solo左2場俾佢打靶咁撚樣 一下即死
唔係死就暈 俾佢慢慢行過黎補多下
好屈辱
頂唔順組左街場 打成晚10次先過到
想問其他歷古係咪都係咁撚難?

有無巴打知邊到可以改髮型

打爆撚升符

自己小屋

Go code

我寧願返成日工

有冇歷戰

呢隻野全game最難打

冥燈龍-3
4RsxssCnCAhz

係咪hr49?我都要解

有冇巴打幫手過juno

有時我自己打都掟,成日覺得好似好蝕咁樣. 不過諗返轉頭, 查實農場都有得種

一陣幫你

近戰無謀入去打死硬

愛你呀巴打

呢隻臭閪黎

7FQaTyGsBZLF
hr49 奇撚

冇歷戰啦

開緊

我影到佢灰飛煙滅嘅一刻

冥燈自由
3XNsvRCjdPdJ

其實係你灰飛煙滅

pokemon巴入黎我可以開

其實我有 打唔打

我直程上左天堂添

有冇位 輪住開

我未有12營
巴打開得唔得

我有屍套/juno, 但全部得兩格, try?

要點整

有啊 比少少時間我 11點打

入左,諗住用斬裂彈射佢定點

咁就唔會有依張圖啦

我他娘社保係街外人定巴打 咁撚勁既

我未砌弩裝

有帶

但佢走左

開未

6p8DpjK6CWkt
銀Juno 熟手刷HR

-3～

射完千幾粒 之後唔係都要帶30粒咩

-1先岩

兄弟會在遠方 巴打係咪可以幫手打奇撚?

等緊巴打carry

應該街外人黎 好撚勁

前幾個post我有張炎王都係天堂照

是但搵個開

我同南小鳥開左任,等緊你巴打

-1～

巴打下場俾我開，我有2格金gei調查任

唔通我入錯集會

而家你開都得

呢到

求帶JUNO

push

想問裝備有無得整大個插槽位

三雙刀

D人好似未慣冇得用斬裂彈咁 鋼龍飛起整個龍捲風就扔閃 3個近武 打乜尻?

玩命

雙劍點配裝好

變左金調查了

打啊,有冇ID

去唔去

3pXuEuFpnaP

Pokemon巴

是旦 夠打 開救難？唔知差幾多

巴打試下唔好打我 郁唔到

唔岩啵

會唔會4個用斬裂彈會易d

麻片眠片啲樣咁柒 點用得落

我未砌裝

無耐雷裝留係屋企

有都一下半條

街場啲斬裂後遺症出曬黎

不過作為獵人又點只得一把熟手武

1金鋼龍調查-1
3YDEdvZmTy6u
帶閃光爆G

點解我一跳落黎會死左

點解登陸道具咁撚on9 每叫一個組合都重置一次

櫻火主線求帶 卡左兩日
682XJphkFsbT

有冇人出過拔刀珠?

梳 眼訓

ready可以開啦 jerry巴返黎未

召人打櫻火
4GkQJXAGNPw6

i'm ready

冇錯

所以小弟由屍弩斬裂撚變成慘爪散彈撚

我都okay啦

冥燈主線求幫手-3🙏
6ZeEfe8DHMWc

你打主線定打素材？打素材既話可唔可以carry我

youtube見到人玩拔刀弓 拔刀技加龍矢100%爆擊
睇落好on9

整完要set落個箱到

4格屍套？

爆撚龍的尖爪出唔到

其實重置左d咩？ r1個d野？

想打咩

好 出盡全力打

我好似又斬到巴打死

巴打你打到我起唔到身

應該講緊個輪盤set個d野

習慣左

好彩前幾日斬裂未改打贏左

岩岩轉左pro
睇下有咩分別

個組合會save 埋右推桿果d快捷鍵， 有人set 完又load 番個第2個裝組合就會冇左

咁根本唔係打贏

歷戰黑角難打過任何一隻歷古

彈game 等等

我都係 唔知做乜春

耐雷衣幫到你

用大劍拔刀一下一下斬 反而穩好多

對唔住呀 我唔貪刀啦

gogogo

巴打一唔一齊打 我都要過

鳩白

開左 入啦入啦

有冇鋼龍組

冥燈主線求幫手-2
6ZeEfe8DHMWc

有
1金鋼龍調查-1
3YDEdvZmTy6u
帶閃光爆G

我可以1個打

等陣

短褲巴

想問下隻game有冇拔刀珠？

我可以幫你回血

巴利巴

想問下bug珠仲bug唔bug到

打街場閃光自己掉，捉又係，每場用勁多野

仆街幫下手都唔得

冇玩過mh
其實本身玩開近戰
亦都覺得遠攻唔討好
不過見話斬裂op咪試下輕弩

有幾屈唔多講啦
不過的確拉遠左距離 睇啲怪都睇多咗好多
平時係條龍腳底根本睇唔清動作 剩係鳩碌鳩擋
一玩番近戰 feel到自己完全了啲怪黎緊會出咩招
因為信奉斬裂神教 近戰技術得到提升

永遠懷念1.04斬裂彈！！！

點解都係拎唔到 "全世界達成500萬套紀念！道具套裝包的通知"

普通果啲有冇R7珠？
我打咁耐都得啲廢珠

執袋搞左陣 行得

edf巴打carry

carry???

勁 幫我地吹

求帶JUNO

JmykFjTWdEZ -3

全game最不受歡迎武器

用返雙刀即刻正常返

但係好岩配我地

奶媽op

6fNhmtjXQuE7
求巴打幫手過Juno

冇4格啦 jerry開？

射左

一齊

我有3格炎王

我有 留比你地

仲有冇歷戰

可以呀

打完我呢個打你個個 我呢個3場

打哂你個個先

有邊幾把弓值得整？

連登有愛

從來未玩過MH, 新手近戰12玩咩武好？

冥燈 夠型

Code

6fNhmtjXQuE7

佛陀巴真係好勁

無耐雷係咪要交學費

前期呢？

Go?

我雷-12

電ching?

你大劍咁我雙刀了

last hit 竟然係射死

Yes

2場歷戰juno
3格紫箱
JLjWHFfahdu
街場比人嘥撚咗我2場

好缺錢
各位巴打點樣速刷錢??

街場奇撚真係難d贏

無耐雷完全唔夠膽埋身

搵調查加錢任 單刷左佢

佢向天吸氣個下係幫佢加攻加防 呢招我覺得cut左會好d

同意

Agger

我試過射閃佢唔中, 個頭向得太高?

無人打？

我有成套麒麟 就黎49啦 唔知夠唔夠揪

斬裂改左 其他彈有邊隻輸出係用得返？

要向天射

艾力巴係咪打鋼龍 係嘅畀十分鐘我
下場-1

耐雷珠【1】x 3

食埋飯

貓飯食大屬耐起馬頂兩野

有冇歷古場

想問下d活動打黎有冇用
有冇野送

咁應該夠揪 繼續衝HR先

射高d

有無ching carry奇撚

仲有無人要解主線

身為大劍使者既我係唔應該玩雙刀

Thx 佛陀巴

今晚鋼龍團好撚惡狠

有冇人帶刷龍玉

寶玉!!!!!!!!!!!

出鋼龍玉啦

真係好正 水都唔洗食

仲有幾多場刷
打埋佢?

堅守緊唔更新 單機刷多日裝飾先算

盾斧有裝填數UP同無裝填數UP 個屬解係咪差好遠？

一場支援188次

金得返一次 應該打埋呢次 between呢到唔算打得狠啦

尋晚太溫柔太慢

要向上閃

砌左2日 終於搞掂套錘裝
有無歷古

＋1

噚晚冇乜心機打

返到屋企了 歷古歷古

出極歷古都係兩格屍套

between巴打頭先嗰場都出咗

Sor

其實唔應該比佢返去訓,佢一訓高攻太多
but,贏到就ok

啲珠後面【】個數字有咩分別

洞

要用幾多格先裝到粒珠

大概裝填up有6瓶大概係5瓶1.1倍左右
等於炮術lv1 ，
而且6瓶上紅盾會多比5瓶多30秒

慘爪輕弩射通2 ok wo

你班pk成日掘到噹噹聲

有無ching carry 一兩場爆撚

點解我係龍結晶地執銃龍炎王龍會出極都係屍套

痛擊珠

雙劍點配裝

真係嬲

agger 我一粒都冇

冥燈自由 -3
6PrcrCsjDM3c

調查任歷古點先出

我又乜尻都無

過左50hr未 爆左任未 去打下歷戰奇撚應該會出到 記得執佢腳印

原來咁勁 唔該曬巴打

個個都唔認

打哂?

yesyes

佛陀打唔打下啲兩格？一堆屍套炎王鋼龍

我開3格炎王

咁我瞓喇, good night

good night

我仲有

想跟

come 唔可以貓

唔想打1貓

Juno 金銀銅各一
-3

災禍之布有冇話派啲貓去邊區易啲有？

wc ok？

有巴打入左

fast

Gogogo 打一陣
唔打風漂了

係咪有人要打歷古
我有4格炎王 不過15分鐘
求carry

入你場

你地夠你地打，我仲刷緊寶玉

閃到個八婆走唔到

thank

冇哂金鋼龍啦三位巴打
最後一場又開多粒

真係有緣再會啦

呢啲唔算狠啦 masa巴先狠

係呀 有緣再見

我有屍3格炎王3格

Set完快捷鍵 會reset 個bug係咪仲未攪

屌 飛撲唔到突然間

CＯＤＥ？

come in

有冇巴打幫拖主線冥燈 3jFPNfRkEcB8

點解我打極都無滅盡龍尾巴 斷尾去挖剩係比鱗片。係咪8星任唔會有？

推推

你唔好彩

歷c套-2
JLjWHFfahdu

3格

黎緊

jerry巴解釋下

梳 冇左奶媽原來差咁遠

我真係廢 我之前點贏呢關

屌我又整一套先 真心玩得廢唔想再雷人

無奶油嫁會咁

開左

一定係佢地偷偷nerf左

你打左幾多次呀

nerf左我
真係貓到有d無乜自信

點解佛陀好似用左鴨絨ac

慘

J
Juno 金銀銅各一 -2

佛光保護

重弩用黑角龍弩真係好勁

吹笛應該要有咩技 廣域 最愛菇菇 仲要d咩

快食

吹笛名人

得3飛貫通..

ok 轉玩support 玩輸出＝送頭